lecturer又話幫我寫reference

屌佢老母，聽日deadline都未寫

正食屎狗

send email屌鳩佢啦

non-jupas有大學報啦咩

你而家自己唔撚識draft一份，之後叫佢簽名咩

你繼續9叫，最後乜都無

覆我email先得架。。。

不嬲都係draft 一份比佢改啦
你咩資料都冇比過佢 佢點9up?
邊個咁得閒幫你慢慢寫

比左CV同transcript佢啦

但我唔知可以自己draft一份

你好想好想要封推薦信
就自然識搵妥協方法

人係生既

reference letter recommend letter 全部都係要自己作
上司/prof 唔會有時間理你 作完比佢簽個名就算

因為我真係唔知係可以自己寫

另一位tutor都有幫我寫

但我冇睇過封野

我以為我唔睇得

希望佢今日寫好啦

唔係我仆街啦

唔緊要啦
第一次係唔識架啦